一句講哂 立法會比人衝 影響到你D咩?

又唔阻你返工放工
又唔影響你行街睇戲食飯瞓覺
又唔洗你花精神時間前途血汗
仲屌乜春

依家係因為垃圾政府龜縮到唔敢面對市民 官逼民反喳!

槍口一致對外
四大訴求缺一不可
先係依家要做既事
場波都未踢完就黎賽後檢討

Pish

Push

呢一句可以KO哂D廢老
叫佢地安安分分收嗲拎民主黨幫你地爭取既生果金啦
後生仔爭取緊既野你地冇命享架啦

真 ，d廢中廢老藍絲 你咪當食花生囉

都唔知咁嬲做咩

官逼民反